★現在d新樓鋼筋會唔會用 地鐵路軌d鋼水？

樓內 裂曬都冇人知

最多咪甩幾個單位出黎 冇事既

火車軌話曬睇到，都可以咁垃圾

樓果d

個施工方法都唔同

老軌係工字鐵take壓力，石矢樓鋼筋係一枝枝take拉力

呢啲係冇用鋼筋

唔驚，根本無鋼筋。大亞灣核電廠都漏落鋼筋啦

樓上幾條友突然對支國產品咁有信心？

現在同你講鋼水，你就講力學

乜撚鋼水你想比較d咩

你唔知乜嘢叫 鋼水？

同一種材料唔同外型受力都差好遠

唔同steel grade

老貓又貼好治癒圖 傷害國家14億人民感情 篤灰熱線ready

品質唔係靠個信字，話知你批鋼筋係日本澳洲生產，冇cert兼冇拉過，唔會信佢合格
連登大把人熟過我，可能佢地費事回你咁解

可防可控，大家不用擔心

點會有正常人會想正常咁回閪貓條廢老吖

唔會 肯定差定路軌啲料

ok，果然係咁，怪我扮工得閒得滯

唔同鋼水有唔同功能
大樓鋼筋受力位係拉力
路軌係受力位係垂直壓力
無得比較